藍店(車)

車。士多Carkit store狗開嘅, 門市準備開張。老闆係水警。完